[
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-报考",
        "question": "请问安徽选了物生地，高考376，位次是26万的录取率高吗？",
        "answer": "今年比去年新增一千多计划，建议第一志愿填报，专业服从，录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-报考",
        "question": "安徽理科402排名24万能填报贵校吗",
        "answer": "可以填报的，今年我院计划多。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，有希望被录取吗",
        "answer": "今年我院计划从去年的158增加到了1200，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-报考",
        "question": "安徽省 理科 348/280159 可以报考此校嘛？",
        "answer": "可以填报，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-录取",
        "question": "文科254 排名127102 报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-你好",
        "question": "安徽295历史类，排名117006能上你们学校吗",
        "answer": "建议第一志愿填报，专业服从"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-升本",
        "question": "升本率是多少，能否专升本，提档比例是多少",
        "answer": "可以专升本，专升本的比例在13%"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-调剂",
        "question": "服从调剂的话是在工科那一类的录取，还是所有的专业",
        "answer": "按专业组录取，我们学校所有专业都是兼收的。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以填报，建议第一志愿填报，专业服从。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，安徽理科355报考贵校有希望吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报，专业服从，今年招生计划比去年增加800人左右。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "question": "你好，安徽理科330，排名288148，可以报考贵校吗",
        "answer": "可以的，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-河北理科",
        "question": "351有希望吗",
        "answer": "今年我院在外省未设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "合肥信息技术职业学院",
        "title": "合肥信息技术职业学院-录取",
        "question": "安徽理科362，排名272575，能报吗",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "河北历史组395可以报贵校的护理系吗",
        "answer": "建议把我校专业都填报上。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-报考",
        "question": "河南335报考护理和中医学的概率？？？2023年护理和中医学的录取分最低是多少",
        "answer": "没有中医学专业，护理文史最低分308分，理工最低分296分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-理科",
        "question": "理科306报考贵校护理有希望吗？",
        "answer": "可以冲一下，建议把我校专业都填报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "建议冲一下，专业都填报。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "山东物化地343能上贵校的护理或者中药学或药学吗",
        "answer": "参考2023年分数线希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-老师您好，安徽文科254，位次127131报考贵校有希望吗？",
        "question": "第一志愿，服从调剂，选低分专业的情况下",
        "answer": "参考2023年分数线，有希望，建议专业都填报上。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "河南理科240在安徽有希望吗",
        "answer": "河南理科2023年最低分296分，同学，做个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "河南理科240有机会吗？今年招生计划比去年高还是低",
        "answer": "今年河南省理科招生计划30人，2203年理科最低分296分，做个参考，同学。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "重庆物理类331位次123975至124132可以报贵校的护理专业嘛？",
        "answer": "2023年重庆物理类，护理专业最低分299分，今年理科计划也是有所增加的，同学。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-安徽文科",
        "question": "老师您好270位次123312有希望录取吗",
        "answer": "安徽省文科270分，有希望录取的，2023年文科最低分245分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-报考",
        "question": "文科233分报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "河南省2023年文科最低分308分。"
    },
    {
        "schoolName": "黄山健康职业学院",
        "title": "黄山健康职业学院-录取",
        "question": "安徽理科360 27w可以报考吗",
        "answer": "安徽省2023年理科最低分329分，做个参考，同学。"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-福建",
        "question": "美术综合分排名3639，有机会报考贵校的美术师范类专业吗？今年",
        "answer": "参看去年排位，名次相对靠后。可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-1",
        "question": "福建历史考生，489，位次14393，有机会报考咱们学校吗",
        "answer": "你好，参考去年排位，机会较大。欢迎报考龙岩学院"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-福建考生",
        "question": "福建考生，物生地，排名78919有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，参考去年排位名次靠后，可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-美术生",
        "question": "您好，美术成绩240，文化成绩388综合分排名3639有机会上贵校的产品设计专业吗？",
        "answer": "参考去年排位，名次相对靠后，可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-1",
        "question": "福建泉州，489，位次14393，有机会报考咱们学校吗",
        "answer": "你好，参考去年排位，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-日语考生可以继续学日语吗",
        "question": "日语考生可以继续学日语吗，可用日语毕业吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-录取",
        "question": "你好，请问我体育类历史类我综合分568.25，综合分排名860，我是本龙岩的，我能被贵校录取吗，非常希望能在贵校上学，",
        "answer": "你好，名次相对靠后，可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64800有希望上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "你好，参考去年排位相对靠后。欢迎报考龙岩学院"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-录取",
        "question": "历史组音乐教育综合分排名在1500有希望被录取吗",
        "answer": "你好，参考去年最低排位，相对靠后，可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-广东物理类",
        "question": "您好，广东省物理类490，排名165331，有机会被本校网络与新媒体或者广播电视学专业录取吗",
        "answer": "你好，我校并未在广东省设置招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-艺术生",
        "question": "江西美术生综合分475综排9979有机会录取该校吗",
        "answer": "你好，我校并未在江西设置艺术类专业招生"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-福建历政地473分17521名",
        "question": "录取贵校的概率大不大 以及转专业难度大不大 谢谢老师！",
        "answer": "你好，参看去年排位，相对靠后。"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-录取",
        "question": "理科61382名能报贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "你好，参看去年排位，相对靠后。可以考虑其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-报考",
        "question": "物化地497，排名76300，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，参看去年排位，相对靠后。"
    },
    {
        "schoolName": "龙岩学院",
        "title": "龙岩学院-报考",
        "question": "福建体育物理组综合排名1116能报考贵校体育教育吗，本人龙岩人",
        "answer": "你好，参考往年数据，相对靠后。可以冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "福建理科405 位次138406有希望被录取吗",
        "answer": "以下四个专业可能比较有希望，可以考虑一下 智慧景区开发与管理 纺织材料与应用 建筑工程技术(闽台合作) 机械设计与制造(中外合作)"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-你好 我在今年的福建高考中380分 有希望被贵校录取吗",
        "question": "你好 我在今年的高考中380分 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "物理还是历史？"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-浙江省考生",
        "question": "浙江省考生体育术科80分，文化课（史政地）383分，体育综合分492分可以报考你们学校吗？",
        "answer": "我们没有浙江招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "你好:请问文科考虑了333 排名48113 报该校有机会录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-福建文科371位次40329",
        "question": "老师你好，报考贵校的大数据与会计是否有希望被录取",
        "answer": "今年没有招会计专业"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-报考",
        "question": "24届福建考生 406分 排名138084 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "以下四个专业可以考虑一下 智慧景区开发与管理 纺织材料与应用 建筑工程技术(闽台合作) 机械设计与制造(中外合作)"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "本省 物理组 376 可以录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "本省物理类总分373有希望上贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-咨询",
        "question": "海南海口市，文科421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校正在筹建本科学校，专业布局调整，暂停普通高考常规计划的省外招生"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-咨询",
        "question": "福建理科生369分位次155571，报本校有希望吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "福建理科386有机会上贵校吗",
        "answer": "录取几率不是很大，可以冲一下机械设计与制造（中外合作）专业"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "福建物化生298分，能报应用化工吗",
        "answer": "可能报不了"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "老师，你好闽台合作需要到台湾就读吗",
        "answer": "不用去，我们是教材和师资方面合作"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-录取",
        "question": "福建378物理有机会录取本校电子商务专业吗？",
        "answer": "今年没有招电子商务专业"
    },
    {
        "schoolName": "黎明职业大学",
        "title": "黎明职业大学-407排名137225进入有希望吗；报什么专业",
        "question": "同上",
        "answer": "可以冲一下机械设计与制造(中外合作)"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-咨询",
        "question": "福建文科考了333 排名48113 如果报该校有望被录取吗？谢谢",
        "answer": "建议您参考去年数据谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "我们今年面向江西招生专业只有电力技术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-专业",
        "question": "为什么志愿书上没有该校的专业",
        "answer": "每年招收的专业、人数不同"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "不好意思，我校今年没有面向海南招生"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-报考咨询",
        "question": "你好，贵校的电力技术类专业，浙江理科物化考生492，有希望报考吗？ 另外想问下贵校的就业情况如何？可以全日制专升本吗？",
        "answer": "建议您参考去年的数据报考，去年面向浙江省招收电力技术类最低分位次123969，每年会有很多企业来学校校招，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-专业",
        "question": "需要学习数学吗？对数学要求是什么？",
        "answer": "学院有安排数学这门课，只要同学认真上课以及完成课后作业，考试成绩合格即可"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电录取么",
        "answer": "我校今年面向河南招收电力技术类以及电力系统自动化技术，电力技术类去年录取最低分为398，电力系统自动化技术去年没有面向河南招生，所以如果同学有意向也可填报并且往前放"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-专业",
        "question": "老师 福建考生物政地408可以报那些专业？可以转专业吗",
        "answer": "我校2023年招收新生录取的最低分为403分，建议同学与最低分相近的几个专业都填报上，并且将志愿往前放，这样可增大录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年面向江西没有招收历史类学生，感谢同学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-录取",
        "question": "福建342分能报本校吗",
        "answer": "我校2023年招收新生录取的最低分为403分，也可填报，但请同学谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科359，138409位次可以被贵校电气类专业录取吗？",
        "answer": "不好意思同学，我校没有面向陕西招生，感谢同学的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问纯理422有机会上吗 能上的话有什么专业被录取可能性较大",
        "answer": "我校2023年招收新生录取的最低分为403分，我校招收物理类专业只有10个，建议同学都填上，并且将志愿往前放"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-专业",
        "question": "云南文科390能被录取吗？ 需要学习英语吗？对英语有啥要求",
        "answer": "我校2023年面向云南招生录取的最低分为367分，今年招收电力技术类以及供用电技术，同学有机会被录取，同事需要将志愿往前填报，这样子录取概率大一点，学院有安排大学实用英语这门课程"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "我校2023年招收新生录取的最低分为403分，有较大机会，但是不敢保证一定能进，建议我校的10个专业都填上并且往前放"
    },
    {
        "schoolName": "福建电力职业技术学院",
        "title": "福建电力职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "我校面向江西省招收电力技术类这个专业，2023年招收学生录取的最低分为372分"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取",
        "question": "物理组368名次155994有机会被护理助产健康管理这一些录取吗",
        "answer": "这三个专业去年录取最低分是370分，今年计划数有增加，建议将我院的志愿排前填报，最好多选择几个专业，其他学校也要填报，志愿一定要填满哦"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取英",
        "question": "你好，贵州理科成绩270排名206963能录取现在物流管理吗？",
        "answer": "达到本省的专科线以上就有希望被录取，如果分数不占优势，就尽量多填报几个志愿，志愿一定要填满。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-报考",
        "question": "24届福建考生 406分 排名138084 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报，建议多选择几个专业，志愿一定要填满哦"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "可以填报，建议多填报几个专业，其他学校也要选择，志愿一定要填满哦"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取",
        "question": "理322 17w能被录取么",
        "answer": "可以填报，优先填报录取的概率较大，建议多填报几个志愿，一定要将志愿填满。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "达到本省的专科线以上就有希望被录取，如果分数不占优势，就尽量多填报几个志愿，志愿一定要填满。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取",
        "question": "河南理科331分430343名可以被护理录取吗",
        "answer": "亲，我们今年在贵省没有招生计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-广东历史类考生",
        "question": "您好，我是广东历史类的考生，分数321，排位204851能有机会被录取吗？",
        "answer": "达到本省的专科线以上就有希望被录取，如果分数不占优势，就尽量多填报几个志愿，志愿一定要填满。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-老师，你好，我是历史类考生",
        "question": "老师，你好，我是历史类考生，分数237，位次56486，有机会进贵校的学前教育就读吗",
        "answer": "建议你多填报几个学校，多填几个志愿，志愿要填满，增加录取机率。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-填志愿",
        "question": "安徽316有没有希望报贵校？",
        "answer": "达到本省的专科线以上就有希望被录取，如果分数不占优势，就尽量多填报几个志愿，志愿一定要填满。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取",
        "question": "贵校面对山东省有招生计划吗",
        "answer": "暂时没有哦"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-录取",
        "question": "贵校面对山东省有招生计划吗",
        "answer": "目前暂时没有哦。"
    },
    {
        "schoolName": "福州英华职业学院",
        "title": "福州英华职业学院-本省理14w",
        "question": "能报考贵校计算机网络技术吗",
        "answer": "具体考多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-您好老师",
        "question": "您好老师，河南美术文科生，文化234，专业197，能上贵校吗?",
        "answer": "你好同学，我校没有在河南省招生"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-录取",
        "question": "本省物化地考生373分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按照去年的分数线达到平均水平，您可关注我校招生办微信公众号查看专业填报"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年没有在江西省招生"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-录取",
        "question": "物理386有机会报会计专业吗",
        "answer": "2023年物理组大数据与会计最低分381，平均分385，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-计算机专业学费多少",
        "question": "学费",
        "answer": "学费一年9800元"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "按照去年的分数您的成绩均已超出我校物理组平均线，您这边可关注我校招生办微信公众号查看您所喜欢专业进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-填报咨询",
        "question": "老师：您好！福建物理类395分今年能填报咱们学校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-专业",
        "question": "该校城市轨道交通运营管理专业是否有委培班",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "福州科技职业技术学院",
        "title": "福州科技职业技术学院-录取",
        "question": "福建理科380有机会报考贵校的计算机专业吗",
        "answer": "2023年计算机专业物理组最低分379分，历史组337分"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取咨询",
        "question": "福建今年417分，排名131850，有希望进入贵校的机电一体化专业吗",
        "answer": "有机会的，概率比较高"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-护理",
        "question": "是男女不限吗我这边是物理的",
        "answer": "不限性别，但不能色盲、色肉"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-报考",
        "question": "重庆历史320今年推荐报什么专业 可以转专业不 能否修双学位",
        "answer": "可以报，具体可登陆我院的官网。不可以转专业，不能双学位"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "江西理科，367分上医学检验技术的概率大吗，医学检验技术专业可以专升本吗",
        "answer": "概率比较大，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "延平 物理男376，能上贵校吗?可以的话能报哪些好的专业",
        "answer": "可以报，具体可登陆我院的官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取，福建",
        "question": "物理379，排名151150，可以上贵校吗，今年有扩招吗，能上什么专业",
        "answer": "根据2023年的录取分数，比较困难，但可以报冲一下，多报几个我院的专业"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "报护理专业对视力有什么要求？",
        "answer": "不招色盲、色肉"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "老师，请问湖南历史类354可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以报，录取机率很大，具体可以登陆我院官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "有机会的，机率很大，志愿放前面点"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "老师我宁夏理科324能报贵校吗？",
        "answer": "机会很大的"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "福建物理439排名117793物生政，有希望被该高本贯通录取吗，若没有，还能被该校什么专业录取，谢谢",
        "answer": "高本贯通我院第一年招生，这个分数可以报，有机会录取。其他专业报我院录取机率都很高"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "福建，物理男408，能上贵校吗?可以的话能报哪些好的专业",
        "answer": "上我校的机会很大，具体可以登陆我官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-录取",
        "question": "江西考生物化地402排名192056有机会被该校录取吗？可以报药学方面和大数据与会计吗",
        "answer": "可以的，录取的机率大"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，请问福建省历史类，排名48097有机会进入贵校吗？有的话可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "2023年我们录取的名次大概4.5万，可以冲一下。具体专业可以登陆我院官网查看"
    },
    {
        "schoolName": "三明医学科技职业学院",
        "title": "三明医学科技职业学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂",
        "answer": "2023年我院录取最低分为289，有机会上"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，我校今年在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校护理，大数据与会计录取吗？几率大吗 投档比是多少？ 会被退档吗？ 可以换专业吗，专升本可以吗",
        "answer": "同学您好，录取规则请详细看我校官网发布的招生章程，转专业要符合主管部门政策，专科毕业可以参加福建省专升本考试。详细可咨询学校电话0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是海南考生考了353可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "同学您好，按照去年分数，录取几率很大，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "东省高考生历史类355分排名170541，报考漳州理工职业学院501专业组 003护理和006旅游管理可以被录取吗？",
        "answer": "同学您好，是否能录取不能确定，欢迎填报，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年分数高于你的成绩，今年录取分数不确定，具体联系学校05967081766"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-咨询",
        "question": "在山东招生吗？278分能报上贵校吗？",
        "answer": "同学你好,今年山东省两个招生计划，具体的可以联系学校05967081766"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-体育207，文化343综合448有机会吗？",
        "question": "今年体育有扩招吗？是在新校区吗",
        "answer": "同学你好，今年分数不好预测，建议你参考去年分数，详细可咨询05967081766。"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "今年有没有新校区的专业",
        "answer": "同学您好，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "同学您好，我校在广东招生今年分数不确定，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-漳州理工职业学院",
        "question": "请问广东理科249 包贵校的机电一体化或电气自动化录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，我校在广东招生今年分数不确定，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-漳州理工职业学院",
        "question": "请问广东理科249 包贵校的机电一体化或电气自动化录取概率大吗",
        "answer": "同学您好，我校在广东招生今年分数不确定，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "同学您好，填报志愿时可多填几个专业提高录取几率，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "今年物理类362分排名15w有机会录取吗 可录取专业有哪些",
        "answer": "同学您好，填报志愿时可多填几个专业提高录取几率，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "物理348录取几率大吗，贵校转专业难度大吗",
        "answer": "同学您好，不同专业录取分数不同，如果按照去年我校各专业录取分数，今年录取几率较大，可以填报我校热门专业。录取在艺术类、体育类专业的学生不能转专业。录取在其他类专业的学生报到后可申请转专业。具体咨询：0596-7081766、7081788"
    },
    {
        "schoolName": "漳州理工职业学院",
        "title": "漳州理工职业学院-录取",
        "question": "海南392有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学您好，按照去年分数，录取几率很大，具体咨询：0596-7081766、7081788"
    }
]